多名前官員聯署促政府撤回修例

【Now新聞台】一批前官員及前議員聯署，去信行政長官林鄭月娥促請政府立即宣布撤回法案。

參與聯署共有32人，包括前政務司司長陳方安生、回歸前負責逃犯條例工作的前保安司黎慶寧、前經濟司布簡瓊、前通訊局主席何沛謙等，而前立法局主席黃宏發及多名前人大代表及議員包括退出民主黨的鄭家富，他們緊急呼籲政府宣布撤回修例，否則只會加重各界疑心。

又呼籲成立獨立調查委員會，全面調查政府在修例上的一切工作，又要求政府立即收回612衝突為暴動的定性，強調香港人只是和平示威。

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別